---
title: Dag 11
date: 2018-05-14
---

Vandaag gaan we interviewen op zuidplein om te kijken wat ze van ons concept vinden en wat we kunnen aanpassen zodat het bij de nieuwe toegewezen doelgroep past. Zuidplein ligt centraal en past goed bij onze doelgroep en bij ons concept. Dit gaan we ook gelijk samenvatten zodat we verder kunnen met het concept.